[ps4] fifa18 pro club招強力後衛

招人
招後衛CARRY後防（平時少人可打中場）
新手都OK (但有足球意識 SEASON / UT D1 )
要求幽默 性格豁達 易溝通
要求唔獨食 唔亂call波
通常夜晚10點後玩到1點到 (早訓既都冇所謂,講聲就OK)
同支那仔一樣玻璃心 唔輸得 輸2場就慘過死老豆既請另謀高就
人仔國籍不可以係支那

想入就留psn 或search telegram :chung191919

平日輕鬆玩
會去打比賽
比賽前認真玩

招後衛CARRY後防（平時少人可打中場）
新手都OK (但要有基本足球意識 , 17/18 SEASON / UT D1 )

平日輕鬆玩

會去打比賽
比賽前認真玩

要求幽默 性格豁達 開咪 易溝通

通常夜晚10點後玩到1點到 (早訓既都冇所謂,講聲就OK)
同支那仔一樣玻璃心 唔輸得 輸2場就慘過死老豆既請另謀高就

人仔國籍不可以係支那

想入就留psn 或search telegram :chung191919